其實架車識行未得囉 駛乜諗買咩車姐

好過人地買二手歐洲車
跟住架車突然唔識行
整車整到人都癲

車識行真係未得

買番部古董車
整車即刻成為品味
係生活態度

又咩lane assist 又Adaptive crusing
咁鬼多sensor
壞一個就要返原廠整
真皮凳唔打理又會裂開
電動車冇電又要叫拖車
真係買最basic既私家車最好 咁多鬼五馬六既功能多幾舊魚
除非功能係為安全咁就OK 起碼而家架架車都有倒後鏡頭

建議用56k就足夠.jpg

仲要識停囉好無

其實車最重要係識停同識轉彎